{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 올라호텔 운영 정책"
    },
    "text": "[OLLA HOTEL利用案内] 予約時のチェックイン時間は17:00、チェックアウト時間は12:00です。 土曜日と祝日の前日を含む祝日にはチェックインが17:00に変更されます。 客室は禁煙ルームであり、禁煙規定を破った場合は過料が課されます。 調理は客室内では不可能です。 連泊掃除は3泊に1回提供されます。 2泊以下の宿泊の際には客室清掃がサポートされておらず、必要な物品はフロントに要請すれば補充いたします。 1部屋あたり1台までは無料駐車可能で、2台からは駐車料金1万ウォンが追加されます。 待機駐車は不可能であり、入室時間から退室時間まで駐車可能です。 駐車場内で車の移動がある場合は、必要なものは下ろしていただいて、車のキーはフロントに保管してください。 駐車要員が待機中であり、駐車案内に協力しない場合、駐車場の利用が制限されることがあります。 全ての客室ではネットフリックスの視聴が可能で、個人アカウントが必要で、視聴後はログアウトしてください。 未成年者は保護者と一緒にいないと宿泊が不可で、これに伴いキャンセルや払い戻しもできません。 追加料金としては1人当たり10,000ウォンの人数追加料金と1時間当たり10,000ウォンの時間追加料金、駐車料金として駐車当たり10,000ウォンがあります。 ファミリールームは2台の駐車が可能で、すべての追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 朝食サービスは月曜日から金曜日まで運営されており、提供されるメニューにはパン、シリアル、卵、漢江ラーメン、飲み物、コーヒーなどがあります。 ご予約の方は24時間ランドリールームが利用でき、洗濯機と乾燥機がある2階のランドリールームで使用できます。 洗濯洗剤もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "予約時のチェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "土曜日と祝日の前日には何時にチェックインできますか？",
            "answer": "土曜日と祝日の前日にはチェックインが17:00に変更されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙ルームです。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "調理は客室内では不可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊掃除はどのくらいの頻度で提供されますか？",
            "answer": "連泊掃除は3泊に1回提供されます。"
        },
        {
            "question": "2泊以下の宿泊の場合、客室清掃はどのようになりますか？",
            "answer": "2泊以下の宿泊の際には客室清掃がサポートされておらず、必要な物品はフロントに要請すれば補充いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのようになりますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台までは無料駐車可能で、2台からは駐車料金1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "待機駐車は不可能であり、入室時間から退室時間まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場内で車を移動する場合、どのようにすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場内で車の移動がある場合は、必要なものは下ろしていただいて、車のキーはフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者との宿泊に伴いキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金としては1人当たり10,000ウォンの人数追加料金と1時間当たり10,000ウォンの時間追加料金、駐車料金として駐車当たり10,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ファミリールームは2台の駐車が可能で、すべての追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスは何曜日まで運営されていますか？",
            "answer": "朝食サービスは月曜日から金曜日まで運営されております。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "提供されるメニューにはパン、シリアル、卵、漢江ラーメン、飲み物、コーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ランドリールームは24時間利用できますか？",
            "answer": "はい、ご予約の方は24時間ランドリールームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランドリールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機がある2階のランドリールームで使用できます。洗濯洗剤もご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 704
    }
}